求救 猫咪起我張床 大便

平時返工 會關籠 ，籠入邊有猫砂盆 有水 籠入邊佢會去猫砂盆 但有時屋企人 放出黎 佢就唔識返籠大便 就起我張床大便 可以點教

喺
講返正啲粵語啦

Sorry 好慘 啱啱先洗完床 但都係有味 散唔到 張床好臭

平時唔好關籠，佢當張床係自己張床就唔會再屙。（記得裝窗網）

香港係用"貓"

屋企無人 我又唔想佢周圍亂食嘢 上次放佢出嚟 佢就食膠 之後嘔

報仇啦, 關起籠咁耐

首先你要執屋
當佢地熟習左屋企環境就唔會周圍咬周圍搞
你愈困住佢佢愈想周圍探索&周圍留氣味

放個貓沙盤出黎就ok了

貓唔鍾意被人困住，自然唔鍾意入籠

舔

呢個岩，擺明係宣洩不滿

報仇都做埋 憎你一世都似

咁你咪屙返喺佢張床囉

你蝕撚咗
你應該執番舊屎入沙盤

換左張床

張床係佢 唔係你㗎

要打到佢怕

點解要關..
屋企細就咪害集貓la

多啲係床同佢玩同餵佢食野，佢知道個度係玩同食嘅地方佢就唔會去屙
有味嘅野你洗到就洗，唔得就唔好再 用，然後去買張防水床冚包實張床啦

弱智貓